綠色和平都玩長輩圖

greenpeace

邊個巴打係入面做

你應該寫, 支持發展棕地
廢老最驚見到「反」呢個字
我9up